我想上電視同林鄭公開辯論

有冇人幫到我

辯咩， 根本唔係佢話事